專為年長嘅手足而設嘅文宣APP正式上線喇！快啲幫你父母姨媽姑姐download

專為年長嘅手足而設嘅文宣APP正式上線喇！

你識上連登同Telegram咋！你呀媽唔識架！
現時大部份文宣只停留係連登、Instagram同Telegram，然而不少較年長嘅手足都唔會用以上嘅社交媒體，加上線下文宣力度大減，導致資訊嘅流通嚴重滯後！

我地燕子生命嘅文宣APP內附一個網絡連儂牆有以下嘅特點：

1️⃣清晰介面：簡單易用嘅介面將所有最新嘅文宣呈現眼前

2️⃣簡單留言：留言唔需要註冊，不會留下任何個人資料

3️⃣建立社群：手足除咗可以睇文宣仲可以自己上載文宣同留言，讓不同年齡層嘅手足能建立溝通嘅渠道

4️⃣一鍵分享：睇到有適合嘅文宣可以即刻通過WhatsApp、Facebook及Twitter分享，加快文宣流通嘅速度

5️⃣跨越年齡：各區連儂牆被破壞後不同年齡層之間失去有效溝通橋樑，通過建立一個快極的文宣推送，讓年輕手足製作的文宣及行動能極快地傳到其他年齡層

6️⃣每天推送：我們一直強調主動文宣而非被動文宣，單單將文宣放上網係唔足夠，更要將資訊主動推去俾每個人，讓年長手足每天都能接收最新文宣

現時平均每日有過千位手足上我地嘅連儂牆！但係距離200萬人仲爭好遠！
立即下載 燕子生命 十年抗爭支援 APP，並為你的父母親戚及身邊所有黃人安裝！

❗下載手機程式
Play Store（Android）：
App Store（iOS）：仍然審批中

❗用iPhone嘅朋友可以用住網頁版先，功能大致上一樣！

❗香江足球隊要人要錢要資源，立即上我地網站了解同加入我地

❗讚好同追縱我地！一個讚好代表一個支持！我地需要你嘅支持
Instagram：
Facebook：
Telegram：

又搶到頭香

慢咗

次次都係未來巴

捕住你

Dj寶

油油dee dee 咁快

Mon po

無野做咩呢個鐘數

咁快嘅

dj

#drum#pig天狼絲

期待iOS version

app store審查好麻煩
話我地個function太少

iOS

push呀

幫一手推一推, 然後繼續做野

IOS先係最多人用

愛你pepe哥

唉其實要温書考公務員試。。。
但係個心一直諗住524527 都集中唔到。。

正呀

放多啲function落去！有無得直接由App share 上fb ig?

推

無辦法呢D真係 stay focus

手足幫手推多兩野先

唉 我都想。。。

手足整多兩野

藍絲app 拉

拉爆佢

可以share上Facebook 但IG唔支援

唔夠你快

推呀
上個熱門多D人睇

幾時考呀？

推呀熱門呢

Pishhhhh

戶巴

6月頭。。。。。。。

push

咁你真係要專心D呀手足
同埋27小心。。。

實用app

推呀手足

都好過無。。。ig真係幾煩 repost都要經其他app

推呀

IG本身好似都唔支援share external嘅野上去
一定要down咗落黎先

好撚迷惘啊。。。527結局係點大家心中有數。。。所以真係好煩惱

推呀無人

唉盡做啦兄弟
但影響心情呢D控制唔到真係 relax D

都好快

推呀推呀

除左文宣， 整埋Twitter鏈結上去得唔得

push呀！

你意思可以㩒制將D圖share上twitter定點？

幫屋企嘅銀髮族download

Pishhhhh ahhh

熱門熱門

過埋527真係要放底抗爭之心一個星期先。。。

放心有好多手足頂住
睇下琴日幾多手足

手足幫手推多兩野

一黎，二黎可以整個Twitter 推介 比多啲人接觸Twitter 戰線

相當樂意

我地加咗share上twitter
你講個樣可以研究下 遲D更新擺埋入去

唔該手足

仆街又黑洞post

基本野

長期黑洞

真心happy琴日！如果唔係黑警搞咁多野會仲多！

係咪因為我

如果唔係一黎就開我地拖一定仲多人

唔關事架

手足俾多兩野

慢慢不停完善個app

琴日真係已經叫好多
出得黎既真係好有決心

我見香城online個APP都有類似嘅野
可以參考下

咁是咪要加正評

俾想像中多好多

絕對啦！所以527佢哋會更強硬！所有人都要小心

應該唔夠多手足入黎留言

岩！多管齊下

呢幾日要開行馬力做文宣

係諗住大家都驚限聚會唔出
點知好多中年都有

首先要上到熱門有人down
爭IOS真係爭咁D 但等唔到了

真 好多中年手足出黎見到
好多後生嘅手足都
見到咁多人真係感動

珍！得番一日！今日要整好，聽日要瘋傳

係

但好似大家都未傾得掂個方向

緊係啦

半年喇 終於有返D人頭

等埋IOS都唔知等到幾時
可能國安法都過埋

無話要批幾耐？

正常我地改過個APP再submit俾佢就審3-4日
但唔知佢會唔會再reject我地

無嫁！我諗只文宣今次係比唔同options 大家
連主辦單位都未給力屌。。。比完options 就各位自己決定
起碼好過乜都無，之後無人知做乜

俾多兩野掙扎我手足

希望盡快得啦

起碼集咗人出黎先
但又話黎明行動個搞手有plan嘅

527 都唔知出金鐘玩好 定自己區玩好 好難擇

文宣滯後好嚴重
資訊好唔流通
我地好多時出唔到個同溫層

咪車手要人和你塞個個囉，好似。。。
但係我覺得黨鐵都要宣傳

無人出黎俾個關鍵性嘅direction 好無方向

扮完工？

扮緊

點都出咗市區先！大西北晒氣！
開花都無意思，要和你塞就要車手塞屯公
手足玩鳩黨鐵

推推推

幾時收工呀

九龍

黑洞上唔到熱門

有都無說服力 衝浪個owner 比人屌左兩次和你fake就直頭退埋

咁多人都上唔到熱門

同對家比我地真係好無組織性

手足俾多兩下得唔得

仲有2個鐘

好快姐

呢個鐘數都上唔到熱門

無計啦，tg連登依啲最具影響力既平台都比對家入侵！

pish呀

連登真係....

Push呀呀呀

屌完全推唔郁

都係嘅
冇車牌 冇得去塞屯公

但換美金po得60幾都即時熱門

開錯台可能
開返去時事台

我去塞但係就無得同前線手足並肩作戰

皮已收

係時事台無錯

重開post先

等你

唉，再等啦！等iOS 上埋再開

27d宣傳仲少過25

塞車 可能仲有效 安全
癱瘓交通等佢地去唔到開會
兄弟爬山 各自努力

黑洞呀

又黑洞

你地到底知唔知畫文宣啲手足好撚慘？

q

課金左

推 感謝手足寫app